電子貨幣？有聲嫁？

佢地跟本唔明，將銀紙一張數時候，果一種質感，果一種紙與紙磨摩、撞擊聲音係幾咁美妙

[gif]